俾你許三個願望 會中一個另外兩個有反效果

如果 三個只會中一個 另外兩個會反效果 你地會點揀

e.g

許願
1.變好有錢
2.變好靚仔
3.變好長命

結果有三種

1.變好有錢 => 實現
2.變好靚仔 => 變到好醜樣
3.變好長命 => 變到好短命

1.變好有錢 => 變到好窮
2.變好靚仔 => 實現
3.變好長命 => 變到好短命

1.變好有錢 => 變到好窮
2.變好靚仔 => 變到好醜樣
3.變好長命 => 實現

當然你可以許個反面嘅願望搏佢唔中變正面

e.g 許個願變好醜樣 如果唔中就會變好靚仔 但係中左呢樣就...

巴絲們發揮你地創意 俾d組合黎睇下

1:女神做左我女朋友
2:我做左女神男朋友
3:我同女神拍拖

秒

自相矛盾喎

3個女神係唔同人

今期中六合彩
下期中六合彩
下下期中六合彩

真 秒

斷估相反都係唔中六合彩啫 無損失下嘛

駁唔到

幾好

樓主無斷手
樓主無斷腳
樓主無斷J

比你中十蚊

1.銀行戶口少咗$X << 自已填
2.銀行戶口少咗$X
3.銀行戶口少咗$X

我同你有咩深仇大恨

美國攻打中國
香港獨立
中共解體

三個都調轉許

1.變窮撚
2.變到好醜樣
3.變到好短命

即係變左得1個唔好嘅效果

俾銀行小左錢同六合彩兩個答案秒左無咁好玩

如果加多個限制
唔可以同一性質嘅願望許3次
要3種唔同性質嘅願望又可以點玩

但係中是但一個都好撚灰喎

1. 中第二同第三個願望
2. 中第一同第三個願望
3. 中第一同第二個願望

許曬三件壞事 咪至少有兩件好事發生囉

今期唔中頭獎
下期唔中頭獎
下下期唔中頭獎

做乜派膠
個rules 有漏洞 作為gm去修改下都好正常
不過最大嘅漏洞係
只要三件事嘅相反都無損失
你已經立於不敗之地

例如我中六合彩
我脱毒
我當選美國總統

中是但一樣都好吖